有無600左右自助餐推介？

好少食 又信唔過openrice打手
朋友生日想去唔知邊間正？
全能既連登仔有無好既推介下？

Dinner?

係呀

汀蘭居
400有找
有蠔有魚生有牛有海鮮

Jw cafe

咁抵

呢間都有留意過 好似唔錯

Bookmarked thanks

開酒都係$199/支
Openrice有得訂位
信用卡比錢再75折

不過dinner好似唔只$600 但係佢d中式野好正 花膠蒸魚

LM

朗豪坊cordis hotel The Place
6百幾到 hsbc卡有優惠

JW cafe
Grand Hyatt Grand Cafe

shangri la